覺唔覺樣衰既人連打飛機都冇資格打?

好撚噁心

如果打緊果時唔覺意望到塊鏡 我相信咩心情都會冇哂
特別係班短尻肥仔 淨係可以用手指公同食指係咁劣劣劣
FF自己係片中既巨根黑人大大力屌到班港女叫救命

直頭要去打巴啦